上一代，生多個望發達

呢一代，靠重擦搏有父幹

顯得上一代幾不負責任
自己廢仲要累多幾代